excel 樞紐分析表 前三項 無反應

請教各位，當我用“值篩選”功能入面的“前10項”，佢無反應，會係邊度出問題？

撳多兩吓，pop up 咗個 msg“這個欄位沒有任何項目”

比你個原table黎睇睇

係咪汁邊果行冇數字呀?

啱啱試將空格全部輸入“0”，都唔得

試下將原table copy, paste value去個新既excel度睇下做唔做到?🤣

想問係sort頭3個之後，佢比你sort, 但真質係冇sort 到，
定係
你sort果陣，佢彈個通知話你知，唔比你sort?

講開paste value,未試將raw data paste value, 但我試過將pivot table copy n paste 去table 2, 諗住用filter 去搵前三。 但撳完排序之後，佢一樣無反應。有時佢都會問 係咪將文字當數字排 咁上下，但今次都無問。 最後我再將 table 2堆資料 copy n paste value, 就可以用度filter。

咁有可能真係關原本table格式事🤣
平時我如果淨係著重d資料, 我係用paste value呀, 咁樣paste完係乜都冇, 清好多, 之後做任何操作都方便好多🤣

第一次佢俾我撳到個功能，可以去到sort3項再撳確定，但個table無變化，只係右邊控制個table 嘅platform (唔知叫咩名，上邊一大格raw date heading + 下邊四格執排位) 多咗個漏斗。

第二次撳就彈個pop up error

好，多謝分享，星期一再試，收工。俾佢玩咗半日